而既然分開了 問好亦不必要

原來我仍想知你 與情人近況
可會對我懷緬

好似嚴重左
番工自己一個坐去第度做野都會不斷諗起佢

去藥房配藥先啦

問黎自己心痛 死忍唔好搵啦 唔好害人害自己

我啱啱執野揾到本簿，佢係未分手之前寫左啲野落去，我啱啱先發現到。但佢永遠都唔會再同我講同一番說話了

談情令我心死 由得我死

冇搵過

呢幅圖正

邊隻藥可以局部失憶？

燒左佢

咁耐都放唔低？

又好似係

唉

有時會諗咁就一年
有時又會諗咁先一年

佢同男朋友一週年紀念了

定兩週年？

屌你老母

屌

其實我很不快樂

不知哪日會對愛再有感覺

若自覺這叫痛苦未免過容易

消失的擺於心裡